IPASS applicatie en documentatie van:
Dion de Koning
1676349
SIE-V1C

Inloggegevens:
gebruikersnaam: admin
wachtwoord: admin
gebruikersnaam 2: dion
wachtwoord 2: geheim

Documentatie:
documentatie map 
of
https://drive.google.com/folderview?id=0B4pYukRmx2xzV0NzSzlmUTdOZFk&usp=sharing

Applicatie:
http://ipass-diondekoning.rhcloud.com/

Klant kunt u toevoegen via  "actieve klanten".
Klant aanpassen via "actieve klanten->details".
Actieve klanten bijwerken via "alle klanten"(rechts onderin).
Hierdoor worden alle gebruikers die meer dan een maand niet geweest zijn op inactief gezet.